一場波推翻哂過去十年既成就

小花

小花迷講feel
唔洗咩成就

小花係國家隊有撚成就咩

一場啫

話哂都入過世杯決賽 算係咁啦 係做唔到球王姐

不過如果再唔改善就聽玩完

咁低要求

足球上帝帶動豬隊友

理性討論 迪馬嗰邊今場死哂火 相反右邊踢得好生

但右閘下下拖返慢d 節奏果下死啦

係臨尾先敢衝散下d 防線

最大問題係成隊波要夾美斯

亞軍

佢班隊友真係好撚慘

明明成隊波個個都一線頭 要夾美c
比個偽球王拖累

個個比完波小花 大部份係到唔走位唔現位 又真係幾拖累

入過決賽就叫成就，咁好多球員都入到啦

除非個領隊敢放美斯去中鋒 戴巴拿攻中 我覺得仲有得救

認真, 收起美欺 仲好啦
要十二個人就佢一個踢

其實你有冇睇過冇小花既阿根廷 連個波都留唔到喺對方半場

無小花比西炒6:1

收美斯

d抽水仆街有無睇波

依家既美斯同偉舒亞無咩分別
只可以講佢回哂塘
呀朗都好扭過佢

認真要人接班就出dybala，一係打3421

你有無聽過千年道行一朝喪?
最重要既比賽佢無表現就係唔掂
除非佢想做一個普通一球員,咁就無所謂

佢已經變成一個普通球員啦
只係一個左腳版屎達寧 老啦 可能下年就可以收山

今場我覺得同小花夾到波既得pavon
其他亂到七彩

美斯有自稱過自己係當今最強？

佢本人就唔知，小花迷就一定成日講

明明之前友賽都係用pavon 唔明點解突然唔用

咁葡萄牙呢

佢只係跌watt姐 未去到要收山既水平掛

講真 c朗果隊得佢一個 美斯果隊就有幾個都係一線 早幾界世界杯c 朗係真係踢自己一個 但今界我覺得佢係用自己的能力同精神去帶領成隊波 c 朗真係成熟左好多 同埋尋晚葡萄牙輸緊2:3 果陣成隊波都比西班牙壓住踢 基本上冇咩攻勢 直至c朗踢入左球罰球 之後葡萄牙突然係最後幾分鐘上曬力咁 係咁攻 差d 以為佢地會贏埋

小花打打攻中又死扭死射 打翼又比人mark死冇乜發揮空間 特別係盃賽 啲人有哂戰術mark你 隊友又冇乜創造力
而c朗見佢個爆發力仲係勁到仆街 嗰場對西班牙爆邊快撚到 不過兩隊都係欠缺有創造力又穩定既中場

4次世界足球先生

C朗勁 同小花過去十年既成就 有咩關係

其實有dybala 不過唔用

無關係既話點解次次小花迷吹捧美斯都要踩到c朗地底泥？

咪撚係 講到得美斯係咁 之前笑阿朗你唔出黎平反 依加係度扮理性平反

連登係咁㗎啦
啲花迷見牙朗歐聯決賽冇波入又話佢靠癡
唔諗下邊個帶皇狗入歐聯決賽
樓豬習慣下啦

就咁睇今場
小花又要串聯 又要上前入波 又要突破
真係岀戴巴拿 幫佢分擔仲好
岀戴巴拿 攻中
前面就 迪馬 美斯 阿古路 (西瓜恩)
三個自由走左中右 迪馬 阿古路 西瓜恩 就互換頂替
如果 都係爭FINISHING 就收戴巴拿
美斯落攻中 前面就西瓜 迪馬 阿古路

不過教練都大責任 有咩理由咁嘅進攻火力
可以成pat屎咁 無理由真係比哂美斯就搞掂

定小花真係球霸個個驚左佢？

關佢有無自稱乜事?
唔好兜啦，即係原來佢當自己係一個三線球員，係d名宿on9,比咁高評價自己?
哦佢發威個時外界就當佢神咁拜係應該，炒十二碼個時就係外界睇到佢太高，係外界問題?

得啦得啦 勁到未入過決賽

我post頭有提過其他球員個名？ 好似係你地夾硬要提C朗多啲喎

1.82個陣笑咗幾耐

前場自由走動 體能需求太高 佢地都3章幾 捱唔到好多場

我喺post度有提過阿根廷以外既人？